是日晚餐 有撚就入。。。

屌你，好肚餓添

我飽飽滯滯唔係好想食

屌你！早餐都未食呀

屌你！我啱啱起身咋